如果而家有份工 但係又想轉工 點見工?

除左辭職 去見工之外

除左星期六日 可以見工之外

係咪得請假先可以見工?

有無巴打有經驗

請半日

咁有咩好好嘅藉口

罷工

去學野?

AL
SL

直接講罷工?

咁果日無行動 我咪無藉口

罷工係唔洗講出口嘅
果日無出現 就為之罷工

下 原因使乜交代？ 話有私事/家事咪得

請假要理由

屌 就係頭先有個hr打黎

我講星期一唔得喎

之後就話 我排左個時間表再打比你可以嗎?

佢就咁答我 咁我地預約下次比你

我就覺得好似無左個世界咁

咩機會都無曬

總之 同佢講得啦

病假囉

有冇心搵工架屌你 梗係諗定星期幾得先 就算星期一唔得都比到第日佢啦

你都幾撚ON9
而家喺庇護工場做?

我毒撚仔黎

唔知點開口

我有同佢講 咁星期五ok嗎?

佢就話只係星期一得

我都請唔切

好想哭

點解係我

明明請個假就得

點解我要講 我排一排先

請假要理由?
如果人工職位唔高
咁都幾閪

唔好去害人地間公司

不過 學到野了

謝謝你巴打

唔得喎

個HR咁撚鳩
間公司都唔方好得去邊